世界盃利申左先 我阿根廷 ,有冇賤種和獌狗都係阿根廷?

如果有就停戰2個月,做2個月盟友

不想到時央及池魚

美斯+皇馬fans

我美斯加c朗fans

我係利記+曼聯

我拜仁+巴塞

我

王騎：「我阿根廷」

王騎戰死=阿根廷戰死

阿根廷冇了

拜迷王騎竟然唔是德國球迷？

我拉莫斯球迷

蝗key請振作

系咪出左事，9點都仲未上水

歐聯拜狗猁狗接連俾蝗狗踢出局
C朗燈極都入, 亞軍庭出局邊緣

其實樓主係唔係keyman

王生仲未上水, 唔知係咪諗住跳樓

王騎大哥唔好做傻事